點解中共唔紀念嘉定三屠

清兵當年喺嘉定大屠殺，仲要係三次 點解唔整個嘉定三屠紀念日，譴責清兵惡行

因為根本就係自己友

因為滿洲人家下叫自己中國人呀麻

係佢地發明中國人呢個term